
                      Muy mala... queda todo al aire... el chico con sus dedos amputados al final como si nada????????? que tonto.... lo mejor de la pelicula está en el final... y cuando digo final me refiero a los creditos donde aparecen las fotos y se ve cómo el novio hace el amor con el travesti, la amputacion del asiatico y asi todo... de resto muy mala peli
        
            